(台測)恐龍戰隊 獨闖龍潭 新鐵甲威龍

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.平凡學生變身戰士 力抗外星集團 肩負救世重任 眼見麗達女皇（伊莉莎伯班絲 飾）的外星人集團威脅毀滅世界，賢者宙當（拜仁鈞士頓 飾）選中5個高中生：金芭莉（粉紅戰士）、賽克（黑戰士）、比利（藍戰士）、崔莉（黃戰士）和傑森（紅戰士），授與能量變身器，讓他們可以瞬間換上裝甲擊退敵人。但大敵當前，他們必須先處理好自身問題，才可組成戰隊。最終，他們能否引發所有潛能，合力召喚出「超級戰鬥龍」對付終極怪物？

2.約翰·馬特里克斯（阿諾·史瓦辛格飾）是三角洲部隊的一位退役上校，他得知自己在部隊中的上司富蘭克林·科比少將以及小隊中的所有戰友都被一夥來歷不明的僱傭兵所殺。原來這夥人以前也是三角洲部隊成員，因為過於殘暴而被開除出隊伍後懷恨在心決心報復。他們接下來又偷襲了馬特里克斯的家，綁架了他的女兒簡妮

3.以2028年的底特律為背景，2028年跨國企業Omni Corp已成為機器人科技發展的核心，他們超卓的表現更引領美國於世界各地的戰爭中取得勝利，然而由於對機器人沒有人類良知的意識和思維的顧慮，美國民眾和國會議員大多反對在本土部署機器警察和士兵；而接下來Omni Corp公司更希望能令這種科技更加普及化..

9 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸